［突發］藍田兩飛tg

哇，咩事呀

咁快

做乜鳩？

十五隻狗靠啟田道上緊去啟田商場方向

咩料

得兩條友咁大膽？

幫手罷工

幫大家塞交通

六隻狗乸系基孝對岀

佢地正對面有狗上緊黎

多謝暴警配合行動

勁多街坊行緊

打佢老母臭西

挑戰每日最早放tg 時間

個個都未訓醒就開始tg

當每朝六點係新一日
最夜係凌晨時分三四點旺角
最早係岩岩

多謝

屌你正呀喂

方向正確，辛苦辛勞返工嘅街坊

助攻

罷得工lu

放完tg 仲點返工

聞到tg不適，要sl了

返工要遲到了

晨早就玩

係正堆巴士站同黨鐵前

成班人屌緊老母

咁快開波

做得好

食早餐咩咁撚早

乜料要放tg

開波開波

放完tg仲有大量廢老排隊攞報紙

睇唔倒…不過0653果時見兩個手足撚緊狗

黑警助攻

司機唔舒服

繼續返囉，家下唔洗你做呀？手停口停呀大佬！

live??

係咪第一次tg

多謝黑警為罷工作出貢獻

早洩呀咁早

宜家乜環境？